麻煩連仔可唔可以刪左個post佢，樓主貼左假新聞誤報高院裁定速龍必須有number

高院裁定速龍必須 Show Number 冇人講？

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

No fake news

假新聞虎報

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

幫推
單新聞係虎報老作

點新聞朋友仔

搞到要三更半夜推po

Cls

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

要BLOCK哂玩假新聞既低B仔

Push

推一推

再推

虎報都假新聞

推比連仔睇

push

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

推～

假新聞可唔可以del post?

點解咁肯定fake news?

今朝先申請 夜晚就判

我都奇怪
好似最近先睇到個po女拔萃嗰個老師要去入稟法院做類似嘅嘢
點會突然之間又裁定左一定要有編號
Expedia咩
入紙上庭裁定
一杯咖啡嘅時間就搞掂

樓主誤報fake news 幫手推走佢

速龍須 show Number 為 FAKE NEWS 勿再推

P牌有無得推